手足幫手推

其實狗破解手機好撚易
唔好以為FBI係神
如果你用iPhone
記住發完夢改一次電話

雖然我唔想出完po之後支那啲狗閪捉咗人就咁殺咗算

你哋搭lift搭狗鐵搭巴士etc都有cam
你哋梗係唔會留意呢啲位
冇可能完全唔用電話
啲狗坐係度睇老閉等升職加人工咋

最後
我認為就算教你哋都冇用
唔係我叻
係你哋蠢啫
驚死唔好再出
有心做就轉暗
「記住千祈唔好傷害親中班狗閪」
「記住千祈唔好全港殺狗搶炮打巷戰」

大家爬嘅山唔同
但敵人係同一個
唔可以話係兄弟
和理非非死全家

On9仔你哋醒未
日日匿埋用文宣當藉口推其他人幫你擋子彈
成日打逆境波又輸到仆街冇撚贏過
次次扮可憐對自己不利嗰陣先出黎吠
三罷冇撚用架
一係
「記住千祈唔好傷害親中班狗閪」
一係
「記住千祈唔好全港殺狗搶炮打巷戰」
幾時先肯主動出擊

百屌不成才
送首歌俾你哋班廢柴

《醒下啦黃屍豬，革命不是呃like》

香港獨立
主權在港

改手機密碼呀屌

依家所有野都自動login
破左screen lock就搞掂
出去和平集會前
要清whatsapp, tg, fb inbox
要logout連登
盡可能做到部機俾狗解鎖都搵唔到料